外國申請account

我個friend喺外國，想用@uci.edu登記，但係唔俾。
佢冇ISP email,請問有冇計？

8蚊買個囉

同問

fb message admin

點買？

let me try